小米手機起火爆炸 1歲女嬰嚴重燒傷

中國再傳手機爆炸傷人意外。河南省周口市太康縣日前發生一起手機爆炸意外，導致一名1歲大女童雙腿嚴重燒傷。

事發當時，李姓男子將自己剛買滿一年的小米手機放在地上，播放動畫影片給1歲大的女兒看，突然聽到爆炸聲，手機機身四周噴火，發生爆炸，屋內佈滿黑煙，爆炸起火導致女嬰雙腿受傷，緊急送醫後醫師鑑定為三級燒傷，目前仍在醫院接受治療，性命應可無礙。

李男表示，這支小米手機購買剛滿一年，意外發生當時手機並不是在充電狀態，也沒有長時間使用，意外發生後已四次連絡小米公司客服，但對方僅表示會將事件呈報給上級單位，迄今沒有正式答覆。（即時新聞中心／綜合報導）

真係勁
抄到連電話爆炸都抄得咁足
利害了 我的國

屌呀? 我用緊紅米note5 點算好
巧驚驚

買多幾份人壽

仆街 日日帶住個計時炸彈喺身

最開心係咪沽空小米果班？